[心事TG谷] 唔開心既你歡迎入黎放負

入黎想放負又唔想比人知,
請善用樹洞功能,
呢度有好多有心人, 亦都有讀心理學既人,
大家都只係希望大家互相幫助大家,
當你真係放完負,
如果你想的話,
都請你真正付出真心 去幫助下一個人

記住一樣,大家都係香港人

留意: 這個不是交友Group
你可以放負爆完就馬上退Group的
只係希望你喊住入谷,笑住退谷

記住一樣,大家都係香港人,
大家都係真心,
嚴禁借故媾女

1

2

3

好似幾好，幫推先

4

含柒啦屌你老母臭西

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15